聖誕笑一笑

1. 23條 is Coming to Town
原曲：Santa Claus is Coming to Town

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕有TG你嘆
鈍炳強is coming to town

又到聖誕 又到聖誕
下個聖誕要去新屋嶺嘆?
23條 is coming to town

要香港盡變大陸 講真話就中伏
冇腰骨去揾啖飯食
白變黑變白做人，頂！

2. 踢保真係正
原曲：噢！聖誕樹

無理塔你 踢保歸家
嗰次保釋係幾貴㗎
無理塔你 踢保歸家
識踢保真係幾正㗎
佢濫捕想 膠拉嚇你
佢濫捕亂 告你暴動
無理塔你 踢保歸家
識踢保真係幾正㗎

3. 五大訴求 缺一不可
原曲：O Come All Ye Faithful

五個合理要求 爭取缺一不可
你我共同念記手足不應放棄
黃絲滿怒憤 吹雞上街有幾百萬人
五個合理的訴求 必須要缺一不可
抗爭升級變陣 曙光必可看到

4. 願榮光歸香港
作詞：t, 眾連登仔 作曲：thomas dgx yhl
編曲：t, bp, clk, oct tad

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

5. 呢班黑警正垃圾 ~ 作詞：維民所止 原曲： Hark! The Herald Angels Sing

元朗國內有鄉黑 軍方標記係純白
乘搭鐵路有不測 黑幫黑警都枉法
即call消防會直達 即call差人會落閘
呢班黑警正垃圾 糧就我出 佢懶打黑
呢班黑警正垃圾 糧就我出 佢喪打壓

6. 連儂牆
原曲：12 days of Christmas

1) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩
十八區 街坊都要參與

2) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩
撕完又貼 十八區 街坊都要參與

3) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩
撕完又貼 撕完又貼 十八區 街坊都要參與

4) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩 撕完又貼
撕完又貼 撕完又貼 十八區 街坊都要參與

5) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩 再撕又貼
不怕厭煩 抗爭未散 杯葛腦殘 十八區 街坊都要參與

6) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩 撕完又貼
再撕又貼 不怕厭煩 抗爭未散 杯葛腦殘
十八區 街坊都要參與

7) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩 撕完又貼
撕完又貼 再撕又貼 不怕厭煩 抗爭未散
杯葛腦殘 十八區 街坊都要參與

8) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩 撕完又貼
撕完又貼 撕完又貼 再撕又貼 不怕厭煩
抗爭未散 杯葛腦殘 十八區 街坊都要參與

9) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩 撕完又貼
撕完又貼 撕完又貼 撕完又貼 再撕又貼 不怕厭煩
抗爭未散 杯葛腦殘 十八區 街坊都要參與

10) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩 撕完又貼
撕完又貼 撕完又貼 撕完又貼 撕完又貼
再撕又貼 不怕厭煩 抗爭未散 杯葛腦殘
十八區 街坊都要參與

11) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩 撕完又貼
撕完又貼 撕完又貼 撕完又貼 撕完又貼
撕完又貼 再撕又貼 不怕厭煩 抗爭未散
杯葛腦殘 十八區 街坊都要參與

12) 連儂牆 個個撑 大眾抗爭多嘢玩 撕完又貼
撕完又貼 撕完又貼 撕完又貼 撕完又貼
撕完又貼 撕完又貼 再撕又貼 不怕厭煩
抗爭未散 杯葛腦殘 十八區 街坊都要參與

7. 團結去爭取普選
原曲：We Wish You a Merry Christmas

* We Wish You a Merry Christmas × 3
And a happy New Year! *

重唱 *

全世界記住 我初衷未忘
撑普選要有公民提名是真自決

** We Wish You a Merry Christmas × 3
And a happy New Year!

團結去爭取普選
團結去爭取人權
團結去爭取法治
全民自尊自決 **

重唱 **

全世界撑住 我初衷未忘
撑普選要有公民提名是真自決

重唱 ** 重唱 *

8. 黑警死全家
原曲：Jingle Bell

巡警打阿婆 巡警打細路
全家都折墮 生cancer中風
巡警打爆頭 巡警逼你跪
胡椒警棍開真槍
黑警趁地淋hey!
死黑警 死黑警 當差正仆街
死仆街 死仆街 黑警要死全家
死黑警 死黑警 當差正仆街
死仆街 死仆街 popo趁地淋